馬丁露乜鳩除褲之後會變成乜嘢三國人物 ？

徐晃

馬丁屋企徐晃幾大？？